識玩梗係唔止罷食吉野家

要令到佢本身啲客都無埋
連啲員工都唔想喺佢度做嘢
最有效嘅方法係將佢地嘅分店政治化
可以試下喺店內整連儂牆，或者舉牌撐警
令到任何人一諗起「吉野家」就即刻聯想到「可能會有衝突」
不論政見，連經過吉野家分店都會擔心自己安全，連入都唔敢入
咁先係做到嘢

利申P牌多多指教

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

我無嘢講

推

我建議有人喺間舖度嘔
嘔唔犯法㗎嘛
間間都有人嘔
一見人嘔 其他人都反胃

太哂精神時間.放且人地咁多間分店點玩 大把野更值得做

block 負皮上一頁

吉野家幾正
呢排唔多客
有枱有凳有冷氣
啱啱都攞咗個車仔麵外賣入去食

似幫佢洗底喎 , on9

推多次

好識玩啊樓主

食肆最怕食到人肚痛。

去吉野家食嘢同狗有乜分別